點解每次新年都係播樂壇頒獎典禮？

兩者有咩關係